（多圖）塊面肉面飛龍咁 有無得救

成個岑麗香咁

有無巴絲有方法

尤其是嘴2邊 果到

利申紅巴

Mo

割

你個名

幾好呀

yes 有無方法瘦面

屌你

食少兩粒藥

多到咁咁濟

推

點樣先瘦到面
兩塊蘋果肌漲卜卜
仲有個雙下巴

我都想知 食香口膠有無幫助

屌

無架啦 下世小心啲啦
between 呢張好似朱咪咪